發夢亞爺比左2千萬出黎, 但何妖只係分白衫位位3K

我無野講

3k咁少
又話60萬一條邨

食完夾棍就打算拿拿臨拎錢過美國un I’m 腳

真係三千 流傳錄音終於有野係真

呀爺俾成二千萬咁多 仲要俾唔足三千蚊 果然係仆街勞資糾紛

打虎頭打咁多, 唔怪得d白衫要拆佢祖墳啦
佢老母多得佢唔小

500人 x $3000 = $1,500,000
何妖食左成1千8百50萬

何生好心就畀足錢啦
白衫咁辛苦幫你ot

做黑社會做到咁真係好撚冇面

整合左啲相方便大家

我懷疑單野係巴打做嘅！

我地大把錢，不過唔係呢到派

唔怪爛舖拆墳都無有怕 成大筆錢收

二千萬係包左啲咩先，賣港聯嘅吹雞集會定係何佢老豆老母叫黑社會先

同埋source呢？

做人唔好咁貪心啦
而家衰啦

嘩
咁即係個墳再起過都仲有好多錢袋啦
佢可能好開心順便當翻新添
咁樣會唔會搞到白衫去多幾次架？

污糟野，仲要反應大，人見人憎後患無窮果隻，但居然要俾人食，真係老黑既宿命